［101 國殤] 十.一 截至晚上10時，多區共有至少86人被捕

警方稱截至晚上10時，多區共有至少86人被捕。其中74人包括4名區議員涉嫌於銅鑼灣區參與未經批准的集結；其餘被捕人分別涉嫌觸犯管有攻擊性武器，未能出示有效身份證明文件，管有偽造身份證，在公眾地方行為不檢和駕駛無牌車輛等罪行。此外，警方今日共票控20人涉嫌參與受禁羣組聚集，違反《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》。

#公眾安全情報

藏有攻擊性武器

Donpen donko 一家拉